{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74580&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수시메르풀빌라&리조트"
    },
    "text": "このプールヴィラは各客室でオーシャンビューを楽しむことができ、個別プールを保有しています。 入室は5時から可能で、退室は12時以前に行われ、Wi-Fiは無料で提供されます。 客室は禁煙で、キャンプファイヤーを楽しめる場所もあり、キッチンやレストランもご利用いただけます。 カード決済と電気使用が可能で、障害者のための便宜施設も提供されます。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルし、利用時間は午前5時から夜11時までです。 天気が良くない場合は個別バーベキューも可能で、当日現地で決済することができます。 入室人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類を調理したり、ペットや保護者がいない未成年者は入室が制限されます。 予約時に出た画像と実際の客室は異なることがあり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 オンシーズンには一部の客室の料金が調整されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室にはオーシャンビューが楽しめ、個別プールも保有しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室もありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルし、利用時間は午前5時から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "天候が悪い場合でもバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、天候が悪い場合でも個別バーベキューが可能で、当日現地で決済ができます。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "はい、入室人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類を調理したり、ペットや保護者のいない未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "予約時の画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "予約時に出た画像と実際の客室は異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 372
    }
}